關於三罷

有個諗法,不如大家照番之後罷到既人就各區遊行,咁番工既都自然早收,變相三罷

三罷 18區開花

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

Push

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡